Router壞咗 求平價推薦

求雙頻推薦 300-400

netgear r6250

320 人仔
唔刷merlin 都好好用

等睇加budget之後出現Netgear R7000 vs ASUS RT-AC68U大戰

加budget之後r7000定ac68u好?

400蚊 雙頻有咩意思 都行唔盡

Tenda 性價比之王

留俾大家討論

加多少少系列！

tplink